隻game玩左咁耐，其實d怪有冇彈藥限制？

有冇攻略顯示d怪仲有幾多庫存？

冇人回覆自己推post

想知彈藥來源多啲
再寫信去要求停止供應

早排先買左13000粒催淚彈 有排用